consume the cum chalice

Just consume the cum chalice bitch
Lmao